皇崗一地兩檢，合作查驗，一次放行計劃已展開工程

深圳市口岸辦公室近期發出多篇新聞稿，提到皇崗口岸重建工程已動工，重建分三步，其中在現時貨檢區興建臨時旅檢場地的首階段工程，在6月28日已「正式開工」，之後會拆除舊旅檢大樓及建新大樓，整個項目工期預計3年半，即約2022年完成。口岸辦在新聞稿稱，由深圳市委書記王偉中主持的深港科技創新特別合作區領導小組，已通過皇崗口岸重建方案，確定會實施「合作查驗、一次放行」的通關模式。

法政匯思：設施並排 難處理闖關者
法政匯思召集人李安然認為，深圳灣口岸雖為一地兩檢，但兩地的出入境設施有距離，即使有人「衝閘」，執法人員仍可截停闖關者，若將兩地出入境設施並排擺放則較難處理闖關者，「若有人在內地口岸區衝到香港口岸區，即時提出酷刑聲請，由於已進入香港範圍，香港一定要處理其申請」。

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

Pish